岀名牙醫背女偷食鬼國嫩model

頭先post 錯台

靚仔有錢牙醫一而再偷食
背住條女做sugar daddy

根據model 張相仲訂埋婚
人無恥則無敵
不過有錢真係大晒

真係戥佢條女慘

傳送門

唔想過舊登既有兩張截圖

煩唔煩啊又係唐逸謙

巴打似乎有d料爆喎

Pish